[18DSE]到底英文點先進步到

係hd都差唔多讀左成個sem
但英文好似冇咩進步咁
點算好

咁都有負皮

有冇常犯grammar mistakes分享下

use Engglish to reply in lin dun ar

It seems a good idea

報小學重新學英文啦

關咩事
英文要浸出黎 你知道哂啲常見錯誤又點
識講識寫唔生硬起碼浸番十幾20年
香港地算國際化 咁多英文接觸機會你英文都會差過印賓你等下世啦

les try our breast to learn Engglish

It sounds good 咪得 睇得出巴打你唔常用英文講野 ,想進步試下多啲用英文諗野 ,唔好用中文諗英文 ,同埋睇多啲電影lah

怪就怪我中學6年冇認真學英文

搵左幾套有中英字幕既西片睇

樓豬是咪新腥港人
英文先至會咁辣殺

My powerful power is powerful

u up mud 9

pornhub大把無碼西片
乜西都有

純正香港人

new member?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到 女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

溝鬼妹

樓主如果之前炒英文
係 3233=2(類似）咁其實唔會差太遠 正常文筆作文唔離題就一定3/4
但如果 2112=2 可以算啦

樓豬係弱智

識你啦柒頭

勿相認

張__ HD YR1

屌收皮啦王__

磨牙
等我call齊fd子去打柒條hd仔

咁你卷一卷三應該係2底
咁樓主寫文正常啦 應該係閱讀唔太識字？睇多幾次 其實篇文明白到都一定5*/5** 就算明一半都可以3/4

卷三就考前半部分啦 我自己卷三partb炒到 平均每個task得7分 好彩parta叫就滿分先份卷三lv4
閱讀聆聽要考真本事 樓主加油

報得警

聆聽閱讀真係靠多睇多聽,要浸返黎

我最差係串字
識既字又唔算多

吾想比人告虐畜

ISIS

唔好勉強呀清

唔係岩咩

唔講咁多...

以前真係會當everyone係跟are

Me am an boy you does not had jj

Mine jj are biggest then your la😴

my penis blue
唔好寫my pen are blue

You goodest english did not has quality to taught he

Did no trust he, him english are bad

My power powerful

我作文U
自問有能力5**

我假膠玩下炸
多謝你既指正

你吾系假膠
系弱智先岩

系鬼牙😂

You stupid

How come you said me stupid

Nowadays this this this and this

In fact,this this this and this are not this this this and this

I wanna to the improvemtn of me English also well?

How am I to do?

P.S. IB English HL 7
IELTS 8.0

u la..... go bark to Mars la god ng good?

What means the meaning of the Mars?

I am no to know this wor, I wanna to be in the great great improvemetn of Englaish

Go back your mum’s gap la
Always barking in lihkg is a mk behavior

Oh my fucking good..... u Engglish suddenly vely good wor...

How am I to do? Vass is the meaning of the "behavior"?

I am no can to find in the dickionary

I fing he is olny preten to had poro Eng...

verry bad bad beheyvour lol

use Goggle translate la idiot

GoGoVan? Whaat dis is??

Cunt I piss had the lin? the lin of your mamavan

Fake ga d milk

what 7 you say

Ching dont mean keng

No prooblem .....just try your breast

Enough conversation with you all lowly English-illiterate!!!

My proficiency in English is unparalleled and unprecedented!!

You all shall kneel before me for that I am your English King!!!

All hail the noble King Banter the VII of LIHKG!!!

King jer

From now on, you shall address as the "Majesty"

You should say: "Your Majesty?"

From now on, you shall address me as the "Majesty"

You should instead say: "Your Majesty?"

Your English ability is astonishing in fact
Although you look like a retard

put pass paper into yr ass if u just want grading
otherwise, make some foreign fds, chat more and u will improve really fast
in case u a toxic j with no fd, go foreign forum

Go back to reddit you fking arse

I will go to foreign forum to watch their comments
You can’t imagine how toxic i am

Go back to your mum’s gap you fucking retarded

Seriously what's your telegram? Perhaps we can chat together personally

just chat in here is fine
the more people chatting the more motivation i gain

But then the point is that I won't get notified for your messages eh?

Seriously telegram won't show your phone and stuff, we can really share telegram

But a toxic boy has no telegram ar

= =....

Just a press of a button.

We can do audio messages and then you can learn from my marvelous British accent🤪🤪😎

dont chat with on9banter la

no one wants to chat with you

Don’t always be crazy la you fucking a0 toxic.Always imagining that you will make a girl friend Are you never go outside in real world?Just like a hidden youth？

I only aim at lv3😂
how come i need to learn your british accent
anyways,just chat in here la😭
I am too nervous to chat with others personally

dont be too toxic la , otherwise you will get a lv 2 in speaking paper again

You right ar ching😂

I got lv4 in speaking😂
although my overall ranking is lv2😭

Seriously leave your telegram ID here, you can ask me any English question you like

I will be fully dedicated to help you

why you are willing to help me

tg: pornhub_bot.

Why not? BTW you have nothing to lose if you think I cant help you

But i will not ask you a question
I need to keep revise on my hd learning when i am free

no!!!dont fall in his trap that fkUbanter just wants to mock you on telegram

無得快，無得讀，只可以浸。電腦用windows 唔用視窗，打機打age of empires 唔打世紀帝國，搵資料睇wiki唔睇維基，總之中英有得你揀嘅你都揀英文。趕唔切DSE但成世仔流流長唔會無用。

I mean you can just quickly ask me a question when you've encountered some difficulties, two brains are certainly better than one

睇av記住上pornhub

LOL if I wanna mock your English then I can just mock you here

Shitty ACCT

just like this

but your brain is full of shit

yeah but so what at least better than u , chinU rubbish

Seriously I am waiting for you here. Chat with has two major benefits,

(1) Break your TOXICNESS

(2) Get help for your English

Then why i don’t ask a question in lihkg
Many brains are absolutely better than

With their plasticness???
NO WAY